［突發］前一大出手！校園出現大量標語狙擊校長張翔！

全個HKU Campus都係

校長室：

Ustreet:

Centennial Campus:

遍地開花呀香港人

push

正呀喂

埋土仔支持你們

高汁

Push

pish

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

最高學府

推

點解唔係寫殘體字

貼到佢見到學生都要低頭唔敢正面對視

前一大

共狗校長成為hku過街老鼠

pushhh

大字報狙擊共狗 岩撚哂

前一大
一日唔換校長都冇可能爬ust頭

我冇野講

我無嘢講

可以重奪一大之名未？

我無野講

好波

Kongu仔做一大定北大
自己揀

大佬仲有研究生會單野
港大加油

支持

做得好

屌你 搵埋工
好波

遍地開花
屌到佢變過街老鼠

校友表示支持

加油師弟妹

加油！

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

Alumni推post

縮番入李國章尿道入面避下啦

G持

HKU GO!

玻璃工程中工

18區後到大專院校

校友可以點幫手

好型！

型到係時候要反擊

另外 前一大良心學系

(高質) 港大社科學系最新聲明：請政府回應年青人

張翔大陸名

俾個奶共校長拖累嘅前一大

中學雞諗緊入科大定港大 兩間原來都好有風骨

幫你搵埋工
暴徒係咁嘅咩

唔係而家先知新校長係大陸人呀?

母校出手

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

大陸網民流行語
翔=屎

美藉中國人

同我哋UST打和 super 啦

死共狗

校長唔識睇繁體字嫁

HKU

遍地開花

[港大聯署] 致香港大學校長張翔之公開信

佢會唔會唔識繁體字？

一大

新時果個係咩事？

所謂咪話大陸買邊樣死邊樣
買左一大連一大都唔撚掂

一大學生支持

香港著名大學：排名不分先後
- 科大
- 港大

其他大學：
暫時沒有

教大今次都幾出

前一大校友冇面見人
快啲踢走呢個共狗校長爭番一大番黎

加油啊HKU
搶翻個一大翻黎俾大家睇！

人地捐咗一百萬

校長最出名係隱形戰衣，所以佢要譴責學生，保護隱形玻璃

乜撚野前一大
一直都是，永遠都是

歡迎hku 重新挑戰一大寶座!!!!!
RESPECT!!!!!!!

HKU人加油

cls，真心估唔到科大今次咁癲，我都好想做ust仔
利申 唔夠分入呢兩間，shitty仔

btw一大人簽名呀

[港大聯署] 致香港大學校長張翔之公開信

【熱烈慶祝】【突發】【一大終於出手！！！！】

現一大學生表示加油

我冇嘢講 我唔解鎖 我要律師

港大加油

以後只有兩大ust hku，再無三大

學生撐住，要校友幫手就出聲，港大百年基業絕不可以毀在今日，更不可以毀係敵人手上

港大生👍

加油阿其實點解會得返依啲方法，見到都想喊

HKU人簽聯署
致香港大學校長張翔之公開信

HKU人出手！
【熱烈慶祝】【突發】【一大終於出手！！！！】

小心啲小人睇cctv 繼續po9佢

前一大好球

港大學生

我雖然好感動
都要提你地萬事小心

邊有得做北大 攞蔡元培同张翔比 笑撚死人

小心條共狗秋後算帳

HKU人簽聯署
致香港大學校長張翔之公開信

HKU人出手！

【熱烈慶祝】【突發】【一大終於出手！！！！】

你永遠都唔夠UST鬥UST鬥UST鬥UST鬥UST鬥UST鬥

我諗學界冇人想做啊二
八大地位從新洗牌，百花齊放啦
邊間唔發功，以後jointU冇地位呀

招聘個張

Pish

港大生

咩叫埋土仔....

該抨擊的
我們抨擊之
必潰之!

大家頂住

可惜已經畢業了

唔係就

挖空香港人/歷史/自由/文化/語言/文字/既國安校長！

等睇個校長睇CCTV清算班學生

好撚型

阿冧奶 可以點入？link?

正呀！還我港大！！！

hku好叻仔

我有嘢講 我要報案 我係目擊證人 唔好放犯

堂堂港大 俾個校長搞到咁

Jeng

當暴大無到？

暴大呢

垃圾校長

按常理一定會

張翔邊識睇正體

做得好！

幫佢搵埋份新工

港大已由徐立之時代直線下滑

ps 親身經歷之之peter仔張翔

UST仔支持你哋

目前1891人
1120學生 755校友 15職員 1visiting student

Engineering 17%
Science 15.9%
Arts 15.8%
FBE 12.5%
Med fac 11.6%
Social sciences 11.4%
Education 7%
Architecture 4%
Law 3.4%
Dentistry 1.4%

最早校友於1973年畢業

印象中唔知呢間咩學校

終於出手啦！proud of u guys!

叫佢裝玻璃啦
咁care

咁撚鍾意玻璃唔好做校長啦轉行整玻璃啦

CU撚幾時狙擊透明人間段狗崇智

哇好波！

美國藉

果然係最高學府我冇嘢講

Poly 呀 傻鳩

屌你咁撚惡既
唔識就唔識架啦
理工就理工啦

師弟你MBBS?

一大！唔撚係前一大！

加油。

Law既都可以span 6年

支持！
利申：HKU

恥辱

有guts
搞埋反大陸postgrad啦

共狗回應未？

科大港大都好撚風骨

我冇野補充

玻璃工程技工

我要見律師

抵死

叫條狗返大陸啦

校長嘅核心價值同香港有啲距離

同李國獐一齊死返大陸啦

.........張翔是不可多得的人才。港大得到張翔，是冷手執個熱煎堆。我得到的路邊社消息是，張翔母校南京大學一早已經決定聘請他了。張翔亦已答應，並做好離職前的準備。然而南京大學忽然亮出了一個非常辣的條件，就是要求張翔及他的家人包括妻兒，都同樣放棄美國籍！

這可🇨🇳不容易🇨🇳，張翔的兒子自小在美國長大，長得像ABC，很難因為事業而影響家庭。條件談不攏，張翔只好放棄南京大學。此時，港大校長馬斐森任期未滿，突然「劈炮」。張翔在年紀、學術及領導才能都符合港大要求，加上一早已作好離職準備，港大真是求之不得。港大校長之職，挑戰重重，祝願張翔能披荊斬棘，帶領港大走向高峰吧。

潘麗瓊

之前圖書館出面好似有殘體

目前1953人
1153學生 784校友 15職員 1visiting student

Engineering 17.1%
Science 15.8%
Arts 15.8%
FBE 12.7%
Social sciences 11.6%
Med fac 11.4%
Education 6.9%
Architecture 4%
Law 3.5%
Dentistry 1.3%

最早校友於1973年畢業

支持手足

港大人加油

我冇嘢講

簽聯署
入tg grp

係反那狗.

支那狗

點解港大生唔接校長返工放工保護佢？

目前1970人
1155學生 799校友 15職員 1visiting student

Engineering 17%
Arts 15.8%
Science 15.7%
FBE 12.8%
Social sciences 11.6%
Med fac 11.3%
Education 7%
Architecture 4%
Law 3.6%
Dentistry 1.3%

最早校友於1973年畢業

俾個大陸人做HKU校長 真係侮辱

SORRY, 無當過條支那人偶做校長.

自己香港自己救